[
    {
        "randomId": 581
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Igikongorwa",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Isha mu mukenke",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Umwungu mu ncoce",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_3": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Gihubuke",
            "option_1": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_4": "Intore n'amata",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ku ngoma ya bidiri ngo di",
            "option_1": "Urubura mu makoma",
            "option_2": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Urutare rwo mu nzira",
            "correct_answer": "Urubura mu makoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Akagasire ku rusyo",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Umusirikare",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyoko yagira impanga mbi irakamurasa",
            "option_1": "Umutanoga ku rutare",
            "option_2": "Akababi kumuvumu",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Igisenge cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iwacu twicaye twese",
            "option_1": "Igisindu",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Mahina",
            "option_4": "Agahwa m'urwondo",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Baguha akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ntereye Ndiza ngeze mu mpinga nibuka umugenzi nsize inyuma",
            "option_1": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    }
]